係咪想等到有人自焚先肯郁

好攰
真係好攰
雖然明白功利嘅香港人做到而家咁樣已經好犀利
但係我哋每一個人都清楚知道而家咁樣落去
香港社會只會出現越來越多喪盡天良嘅事
而多數香港人會選擇漸漸習慣，漸漸忘記

其實每一個人未必真係能夠做到所有嘢
但有好多野我哋日常都可以做到
簡單嘅宣傳
小至share下ig行動post
又或者係簡單到平常帶個口罩出街

我真係好鍾意好鍾意香港呢個地方
但我真係接受唔到香港係呢幾十年間變成咁
終於明白點解新疆會有人自焚
嗰種無助感，嗰種俾人壓迫又出唔到聲嘅感覺
係咪真係要有人咁樣做
先提醒到香港人
香港人先會再覺醒
11月2日
行出嚟啦香港人
想香港改變
我哋仲有好長好長嘅路要走